[快無極運財童子]二月二十二日跑馬地場賽日討論區

留名 沒有阿旺繼續戒賭

各位手足星期三贏多啲，小弟外遊

留名靜睇唔賭

一完第十場成班手足趕巴士走哂，巧冷清

輸哂呀麻

對唔住

正常
話左排位日入來先係真手足

講真
唔洗咁樣 巴打

唉 辣得很 輸唔小

梁家俊野孩子講兩野又過骨

信你既都要負責既其實
下次唔好講的唔信會死咪得

屌你老帽尾場4號 憑咩試閘第一

好撚嬲啊。一場都唔中
中撚左膽又唔中腳，屌

太陽喜喜點會無頭三
柏寶

1200夠力 1400都係博下

去邊

唯一中尾場當家冇錢買

其實標題馬係點黎

星期三冇愛駒 終於可以不賭了

但我有時真係好忙

下次賽馬日不如我地揀烙玄做標題

標題馬萬歲

開POST 者心水嚟 (應該係)

留名

我用1分鐘睇報名表揀嘅

以後日日嚟陪你煲仔飯ok

東京冷

傑飛
講多次呢隻
久休復出
可以留意返

全日中得一場

既然星期三不賭 專心清算呢個月出過既馬了

我冇研究開，你有心水你開

直鏡真到真係好好笑，應該塞嘅位唔塞，唔應該塞嘅位塞曬
利申冇買

搭邊間
等我買你隔離位

好

搖錢樹果場真係比13少害死

我等下次報名表開咗揀對你地開囉一係
但我烙玄都唔係好叻咁
要睇下

屌，等我仲以為你死刨爛刨刨出黎

星期三晚呀蔡啲馬
以為沙田日賽

kw有冇中冷馬

無

我好認真睇過架，多數揀高班馬冇咁大反差

快無極愛駒

唔好睇輕台上一分鐘

柏寶潘頓我屌你老母

巴迷子分身

永遠入post留一句 之後閃人

其實有樣嘢唔知有冇人講過
赤兔寶駒今場win但係無人理梁家俊
睇操練係一手包辦，跳,渡自己朝朝都做返
直到報名日
咁有心機操，然後一個唔該就送咗比人
我個人覺得佢好慘,馬圈係殘忍,但係其實華人都有付出,點解唔比多個機會佢/華人呢？

唔係話幫梁家俊講説話，我本人都唔認識佢，但係我覺得佢嘅努力係值得換返一個應得嘅回報

打到1999,不喜勿插

因為好少追po講緊咩
通常都排位完入黎吹水

正常生態

蘇輝騎埋今日 之後可能比番佢掛

但係好老實，佢個走位咁樣比佢贏得出真食行運行到落腳趾尾，比番阿俊跑又未必係呢一回事，你話隻馬真係靠實力大拋離就會覺佢唔抵

一條貼欄大直路清空由後直上
話係天事地利真係講唔出口

睇直鏡真係屌左聲

估計打比名單

四季旺
巴基之星
佳龍駒
喜旺寶
赤兔寶駒
美麗傳承
鷹雄

隻馬初出已經好重飛 果場搶口搶到痴線 我真係唔多明點解一個操開既人 可以控制到隻馬咁 馬主成千幾萬買隻馬返黎 幕後初出又輸錢 換人都合理

屌你老母奠雷狗幾時墮馬退役呀仆街

第一次上陣,可能情緒唔穩定
我都唔清楚,但今場係完全無呢啲嘢

何良教馬

經典杯

佳龍狗有無機會成為首匹4歲三冠王 ？下場大摩果幾隻唔會再好似今日咁跑 但馬質素超2000米唔敢睇低

美麗傳承放頭跑唔死就奇

鷹雄搵貝湯美黎做咩 次次都唔去馬

巴基之星真係估唔到沖上黎禁勁 但佢幾跑法真係好蝕 除非有威仔級數 試下轉彎就發力

四季旺 恰如其分下場正賽更多2000路程馬 機會較細 但馬有質素已經證明

又要博佳龍駒唔到
美麗傳承跟勝得威斷左氣，2000有正常操都要預佢頭5
鷹雄同巴基秤，又似巴基高啲
你旺就真係鬥心s，鬥心馬，睇賠率啦
喜旺寶明走凱旋生輝條路
赤兔，叻廄算啦

彩星呢巴黎大賽冠軍
佳龍駒唔到啦掛,如果有win,要入場屌鳩fifi姐先得

輸就或者會

贏就應該又去番d鬼佬到

下場我要喜旺寶同鷹雄

我旺返1400-1600再算

你旺去跑一哩啦

漏左呢隻
彩星係投注角度必要，包有15倍up 用13少讓5磅輸4分3馬位
如果平磅用安國倫莫雅布文

希望你旺唔好為打比跑彎

一諗起返去1400 1600又要比佳狗恰
有啲傷心 佳狗讓下我旺 唔報名跑得唔得

最怕好似有得威咁

呢樣我最關心 根本唔應該跑2000 我預期跑7名打後
1800今日真係好蚊水 一到線都想停咁制

我都唔想咁
有得威都叫立入返正軌
我驚一去無回頭

馬主有得跑一定跑

鷹雄睇黎都用貝湯美 希望佢用翻跑獎星咁跑啦 上次用布文跑果場1600跑得幾好 起碼唔留咁後

喜旺寶真係似凱旋 但係今次2000首本嘅馬多左 好難講

但我估大摩三重彩走唔甩

咸成唔會唔知嘛 今日最後幾步 真係死頂咁款

小橋流水

再加上馬會幫手瘋狂宣傳

四歲功名
包尾

彩星跑長途有得衝下

巴基之星真係蝕到，神蘇跑馬真係唔會同你慳住跑永遠3，4疊追到就追追唔到就算

其實呢隻跑法真係好危險，我估個個騎師放咁後咁出係因為怕塞車，最後蝕位都蝕死但係我寧願佢守係9,10位內疊，再後上好過。你估有咁多隻可以好似步步友咁冇限後勁加愈比愈有咩

到而家都唔明點解要換蔡明紹 你話佢柒到萬里去新加坡咁就話姐 又唔係 冇乜大錯又冇左隻好馬騎

還俗打比 用柏寶 88 柒俊

唔搏位咪永遠3344跑大賽隻隻有番咁上下實力你邊蝕得起，下下怕塞用番蔡明昭都得啦

鬼佬個名都香d啦
好老實，兩個騎師個走法我真係覺得冇分別，唔係神童騎得好，而係神蘇一d都show唔到大師傅嘅騎法，比隻馬蝕位蝕到咁都得 西拉騎步步友都唔會咁啦

咪就係唔明點解一個大師傅都會驚呢d

赤兔 點解叫還俗

越洋轉播個陣俾狗會翻譯做還俗
Btw柏寶騎佢邊個騎劍斷浪呀

咪搵番史卓豐,仲有邊個要

劍斷浪跑2000

真係要返啲有長力根據

求下狗會罰史卓豐停一個月啦
血統黎講劍斷浪未必唔得

佢老豆d種最多都係跑過1650炸wo

今季跑左7場已經奠定左隻馬中意留住衝，跑大賽最忌無位而且大外檔一氣衝可以比隻馬有空間展步加速加上合符馬性，何樂而不為?今場發揮完全冇問題。

老母個親生兄弟贏過維省打比

跑大賽a欄都要驚冇位出

幾可遺傳老母，仲要唔係老母本人，係佢舅父

當家精選真係痴尻線咁勁

可以加十三分

馬強王大船係咪翩翩

報左個急救課程，尋日無得賭
今日睇翻場經典杯，四季旺同我係開頭撞足咁耐

你撞下我 我又撞下你
你係咪鍾意左我
不過講真 有啲失望你跑得咁差 仲以為你同我一齊爆下

都好正常，除非幕後話支持華將，否則都係鬼佬去

不過，蘇輝都有試課閘至上去

又有得出賽

撞到布文停機3日

快無極

我愛駒，標題有加乘

都夠啦
西頓老豆神聖羅馬帝國都係本身1000-1200米
唔係老母個邊夠長力佢都未必跑到咁長

馬系母系社會，睇公公個血統啦，Marju係公認既長途馬，但係先鞭直前跑短途，所以父系只係其中一個因素

仲有encosta de lago 夠有跑短既蓮華生暉，又有2200既糖痴豆，無得咁單純睇父系

支持傑飛
冇份馬膽王

血統冇咩研究
淨係識Galileo

fastnet rock長短都得，母父影響力大過父
喜旺寶就係好例子

我覺得睇血統氣量可以睇呀公
場地適應可以睇老豆

利申：尻up無科學根據

巴基個D真係少馬場合好D,馬一多成把扇咁，入裡面又封死。

甩左鞋呀 所从以其實都好叻

長知識
對血統真係冇研究過，以為同人一樣跟父系

過終點後先甩 跑緊時可能都鬆鬆地
不過真係力弱 此終呢一刻係1400 1600馬 有啲野無得鬧氣
戰利品之後又一隻感情馬

打丁先啦
一早講左1400 仲好過1200
1200 又要留留留 又1.5W
琴日有2.3 派錢咁派
升班係有挑戰 咁都要睇下係邊堆3班馬
跑之前只係覺得心慷慨同 帝豪寶寶 會有機會埋到身

點知 係入直路前 已經最接近我

當家精選 穩操勝券

跑打比屌打佳龍狗，三歲仔屌打你

啱啱睇左,原來佳龍騎個母父係danehill dancer

經典盃英雄同巴基個後上真係好好睇 旺仔啲鬥心又係好正 唯一失望小小係達羅素

鷹雄再留咁後真係神仙都難救

打比2000 佢好大機會架

巴基果下真係差少少
中間果炸封多佳龍狗一兩秒都陪夠殺

頭馬個場都係守中間，跟前少少博走甩都好過同巴基鬥爆啦

佳龍真係差小小塞到 不過隻馬始終一望空就彈甩 巴基要抽到大外檔又蝕唔少 追到咁已經好叻 22.08

跑多200真係話唔埋...
巴基呢隻馬愈跑愈快..

上次翩翩一別 還放了
結伴去 共你遇上快無極
約定了 改不了
肥仔 到此時你的心不再在跳
傑飛快將相會了 重回那一秒

轉多個彎差好遠啦
3月5仲有場2班1800 應該仲有d伏兵

邊間教會

我諗岩岩場2班2000要高度注意

結伴去 共你遇上快無激

雅寶可以 縱使此際神傷不已 亦曾經春至
凡人無法聽見的詩
種在心中 萬劫不移 我知

【拉馬罪成】上周三生日出事 史卓豐被罰停賽九日

齊鼓掌

九日算少啦，拉到咁明顯

打吡冇佢份

咪係 點解停得九日咁少

劍斷浪換騎師

高伯新會唔會益佢
黃金1檔

貓你真係唔賭 跑馬地?

唔撚識賭
聽日入比你 今日放學有野做

六環彩 有二百萬多寶 仲有騙騙做膽 大好機會

唔到我中 谷不了 睇算

傑飛會戰勝歸來

抖左幾耐

我上次都咁耐，爆左隻英明神驅，我就好尻慶

偷偷留名

近十年因犯未盡力策騎而停賽的騎師總表

上周三23歲生日的史卓豐當晚策騎「雄心速龍」，跑第八場三班谷草1800米是18倍冷門。該駒當時沿途墮後，轉彎入直路的一段途程上，史卓豐明顯一直把牠約束住。

直路上，「雄心速龍」本可順勢移出外叠望空發力上前，惟在史卓豐策騎下，這匹五歲馬卻轉走內叠，並與身旁馬匹擠在一起衝線，史卓豐亦一直把牠抽住未有展開催策，人馬合作於12駒中跑第10，輸6.25馬位。簡單而言，「雄心速龍」當時整條直路幾乎完全沒有真正望空過，騎師騎法及馬匹跑法均相當礙眼。

停廿五日係咩玩法？
停左差唔多三分一個賽季

個list係咪少咗13少

睇落似係跟據犯規次數 越罰越重

啱既

一馬當先9放

屌 狄狄仔 西滇 呢d慣犯
仲唔撚釘牌 on9

叻廐係咪成日落order架
狄狄仔兩次俾人捉到都關佢事

史自己去盡
高成日叫人拉，搞到無人同佢博命

大部分華倉
成班搵食飯團

何良4次

拉馬之首

所以啲洋將咪醒 抽住馬頭打虛鞭

抵叻廐成日都無好人幫佢騎

潘狗 活力小駒 全勝姿態真係傻既都睇得出做馬

做戲做好啲既咪博入面塞車囉 順勢寶塞左幾多次

入左比你 自己check
下次阿旺出我先再玩 繼續欣賞

開心駿馬

你地做馬入咗幾多錢

實力飛駒 25倍 有無眼花

幾隻有份報打比馬都報咗港澳盃
議長，西車，勝得威
但係又未必出到賽，即係點

無做馬 真心撐旺

檔位無減磅

不過谷草要去馬 咩檔都贏得

求專家解答

我暉原來都跑

未必出到打比 ?

咁咪出港澳盃囉

中段變奏呢個跑法贏左幾多次

唔退出,前2隻一定入打
勝得威應該會落去1400-1600交代

中長途劇本一定係咁
短途劇本 12檔一放到底 仲要貼欄
因為中內檔全部唔泊車

啊蔡第1000場頭馬會交比邊隻呢聽晚？
支持標題馬

照計係錫馬既，知道馬匹無長力，就唔會夾硬跑2000

你睇下小橋流水

血統計落唔係唔得既
不過與其又逼佢做電兔
不如正正經經俾佢專心一哩啦

志友運 工夫辣到仆街，睇返晨操做緊d咩
雅寶 傷患馬跑得就跑，出得有做工夫，無傷患根本三班馬
銘記心中 星期六柏寶試左課400米，先過去試谷閘

突然記得谷草有隻馬叫龍華大旨
以前跟左好耐 點知無啦啦季中爆發5W

美麗之星退役
無步步友 佢成就一定高好多

最記得薛寶力換拉西即赢

大告都好似唔錯。

馬會昨日公佈，蘇銘倫已獲准策騎「大印銀紙」競逐2月26日星期日的女皇銀禧紀念盃（一級賽）。現由於沒有合適的航班可讓蘇銘倫及時來港履行上述策騎聘約，他將不會為此賽馬日前來香港。

On9

兩個字名既騎師好波

大陸佬無私人飛機咩?

聽日全日重心--酣睡密碼
上場睇到狀態番黎
雖然c+3加133磅加拉馬騎師
但係落班食級數
十幾倍抵搏

想當年何生

係有心跑既 游水都游過嚟

過到黎咪又跑唔到三甲

減左成10分落班
上季啲2班輸比咩隊手 同緊咩級數馬跑呀

係驚史卓豐

加陣香港無咩騎師唔洗驚

史卓豐+柏寶+垃圾潘頓=拉馬三寶

外疊三寶走左一件 仲有兩件係到

杜利萊鐘意同馬迷打成一片者
再者都未鏟到上養和 唔算過分丫

田泰安仲有邊一個

賤輝

你又唔好話 田雞騎得郁架

呂健威會唔會兵變

聽日係咪跑敬老賽

又強中堅又勇創潮流

細佬新黎 聽日試出心水

收到風
暫時還可以

想g新練馬師黎 邊個馬房會俾人拉馬最多

有時間 今晚可以玩下

邊個馬房就唔敢
但係同拉fd個啲就全部都有機會

海都巨星點睇

仲唔係潘狗做神仙1000 win

幸運如意？
轉去馬王輝到啦

韋達有意頭

轉去馬王輝度，應該再高5分
今個星期日記住睇我拎g1

海外點睇香港馬

求教學

今個星期日我都不在港

咪ff 淨係葬撕飛都夠贏你啦

我覺得有得威有三甲

mytv唔得咩
試下賽日收音機

葬撕飛最多拍住我

mytv應該block，收音機應該得，不過馬睇住刺激啲

可以試下馬會個直播app

藍包智財卡用戶

mytv用hola睇到好似
refresh多幾次咪得

普通戶口就睇得

大家點睇賭仔殺手 高伯新 容天鵬 吳定華 姚本輝 霍利是

得電台炸喎

邊個吳定華
但最後個位一定係香港馬壇天敵黎

其實仲有我

吳定強+梁定華

詠彩賓周 葬撕飛 步步友

比狗賭

容同姚至好賭，一去就全去
高，條友癲既

詠彩應該可以入到三甲啦

四重彩指定第4

谷草比狗賭

頭場敬無極應該好穩吧

全部都熟口熟面

而家普通互口都得,

Racing touch log in 咗入去之後係個 menu 度就有得揀,

未 log in 呢就無呢個 option 出現既,

你可以而家即刻試吓,

我之前都唔知, 後尾呢度有巴打話普通互口都得, 再試之下終於試到係咁樣樣.

結論: 要睇現場 就一定要先 log in

講緊 Racing Touch

頭場 1，3，4

要埋7

今日 第3場 獻惑 大家點睇呀?

呢場應該冇步速, 佢可以擺前走, 大前次, 都係輸比好愉快, 運才同子 3個幾馬位,
呢場對手又唔係咁高, 15倍有分頭, 1 win 3 p

考慮緊

光速銀桂個名好型

打online呀

呢場應該跑得出

22/02/2017
R1 4-3/7
R2 8-3/5/6/7/9/12
R3 9-12/
R4
R5 9-3
R6 3/5/11
R7 12-2
R8 4-5

大致相同

手足 怕唔怕頭場 3號係潘頓騎

好撚驚

重點第7第8場

我頓去馬勁過拉啦，洗乜驚

勝一籌 退役

咩事

屌牙冇仇報
第一次真係計佢有跑買佢冷門第5
之後三次變熱門2w1f冇買

都係想中下冷馬姐

柏寶幾時先醒

又要捐錢比馬會

可能下個曾志偉

C+3欄，一定要爆到七彩

唔記得有無記錯 上次C+3 部撚炒飯完全唔掂

標題馬

要搵食既埋Q就夠
W就不了

頭場9 11 qqp

希望今晚潘頓唔好再尻騎
唔求多認真一兩場就夠

敬無極呢個賠率唔抵 大熱全因爲我騎 同樣低賠率不如揸隻3做膽

莫雷拉(去馬)

墮馬啦仆街

認真講一句
前一兩次死唔落班 我都R曬頭
我懷疑真係等book到閪拉落班跑呢場 仲要唔洗掛頭牌

下個場馬日佢仆街都好啦 今日希望佢生性

反雷寧願反潘

都反

兩個都要反

第1場
4敬無極3事必獲利5超自然11大爆發
第2場
8勁勇威龍7越駿寶6得其康9凱旋之星
第3場
2奔虹赤4喜菜8光速銀桂9育成寶貝
第4場
3盈豐駿駒9喜悅再來2好運有利11荷蘭風車
第5場
3傑飛9勝利寶石1喜益善8美麗皇牌
扶輪百週年挑戰盃
11金磚五國1勁兔皇4巴基小子2志友運
第7場
3勝利名星2實力飛駒8風火勁駒6四千金
第8場
4快樂寶貝6珍珠旺5僥倖11明月光

唔該各巴打，睇到了

今晚係河口湖冇野做可以賭

強中堅5班賽

呢場一定要爆到
試閘王

WHY NOT BOTH

叫雞

登入到馬會?
之前係韓國登入唔到

比d大志 ，要爆就爆華將

ching巧仁

天工駿駒 place

榮恩

子賤揀咩

用racing touch 睇，做safari上馬會網令入到

一齊爆到_ _

5號仔點睇

跑熱野

超自然

1，9點睇

七彩

即係邊隻

我覺得勁無極啦

見就開
七彩

邊隻放

試兩個閘
跑1650都幾有機會

上場跑成咁

好大機會
希望重磅影響到佢

又雷神

屌你潘狗

大爆發

毒男騎唔起隻馬
下場再追過

屌埋佢老母

開咩

屌強中堅做咩撚野

初初估你講大爆發
點知真係跑出左

第一場跑咩

強中堅內檔真係困死

我屌佢個大肚老婆

4 11 6 8

原 全 冇 撚 跑 過 留 力

天工駿駒冇跟終於有

強中風？

4-11 cashed

唉屌買左潘狗冇買雷狗

比強中堅玩死 一檔唔撚放 放住跑咪仲好

唔知做乜鳩

勁無極佈署原來真係咁 前兩頁都有講

大爆發都好大機會
之前都好近
不過諗住呢場其他對手比之前強
冇佢份

4-11-6-8

仔都生埋啦
屌牙cash仔

多謝

屌到佢老婆永久懷孕

癲

JOHN

玩快活谷唔玩冷馬不如唔好玩

潘狗正賤種，第2場睇死佢11檔都win到

一齊玩冷
係沙田熱夠

仲要c3欄

潘頓就一定要屌佢老母啦
但楊明綸今場搞咩撚野啊 完全無料到

點解滿貫中環咁低賠

唉 停賽呀
上嚟同你地傾下計

雷狗第二場又贏

4 7 8 9 心水

仲有人買潘狗

買潘狗要睇馬

做咩罰自己停賽
太忙冇J POST

我個名

R2點買

買潘

埼豐

搏唔搏隻8跑唔出，老馬加埋近課時間麻麻

要迷途知返呀

有諗過

純粹休息下

上次千4轉跑法爆到短短一段
仲要冷

潘dog醒目可以贏

Gun

潘狗揸膽

點解雷神贏完反而重冷咗既 ?

1.13 變 1.15

子賤8

再博 越駿寶

因為潘會7連勝

好似見你搏10倍以下

11wp 10蚊

競駿千里

10-11 啲飛

2拖12著格
邊位巴打

潘狗得番5隻馬

白朱

競駿 越駿 勇創 勁勇

徐呂

幾耐未串過Q

湯蛇寶藏拖迪迪仔奇峰

買左r2潘狗500

可以去ifc

橙

你中

勇創潮流 好似

屌跑第1第4

佢個名

好似DEAD HEAT

潘幾時死

永久BLACKLIST 潘頓

又扮塞
佢搏馬死都出嚟啦

拉馬屍

會唔會平頭

平頭得唔得

三隻位置q都贏晒

中都無用 我停賽

建議清唔好，你一反佢即刻殺賭仔

好耐無贏過

潘狗又拉馬

潘狗我真係屌你老母臭閪

我冇拖1號啊屌

似平頭

潘狗屌你老母
落街排隊買滴露

跑咩

散左兩場步，等你賭仔跳曬先發力

頓

仲買唔買騙騙好

買潘又輸一場

做咩咁睇唔開

仲有人買潘 x2

今日放頭個個唔戴錶

如果平頭係咪無左條q

真心，個場我搏佢爆
諗住搵第二隻食全餐

有咩影響

中呀

原來係狄狄仔今晚會去

8.6連贏仲有冇機

影幾耐....

冇，點都係1 8

買多場r3 3 訓身

葵巴落場 仲未見佢浦頭

你地話熱門抵唔抵博喇 ?

結果係 唔抵博博既

8 1 6 4

8 win

雷狗…

佢唔去馬
佢去馬 真係撞出嚟

8164

屌

係
屌佢老母
今日唔撚買佢

影咁耐 條線應該幾難做

平時影到平頭都冇今次咁耐

潘狗一話唔追又會跑番場

冇拖一號啊屌

話冇古惑唔撚信，平時幾下就判平頭啦

三隻腳冇個中

潘頓幾撚時死啊仆街
屌你老母

好撚假wo

咪就係

agger

話我眼盲都好，張相我都係睇得唔太清楚

執緊張相 終於有相睇

連續2場用潘做膽

光速屌閪集集區

又係雷撚夜

其實三隻都好近

要唔要潘狗好 佢好on9

in 潘 we trust

貼張相出黎 8號都係未到線 屌你馬會癲撚左...
仲衰撚過東方快車果次

有隻唔錯 上次假輸咁款

就算8到先
第2好似係6囉

邊隻

8號熱

咪就係囉屌，我條q啊

手足係咪有咩誤會

睇埋隻馬點先

之後實有YOUTUBE睇

r3 3號隻馬跑唔到1650
唔好俾潘狗啲賠率呃

12?

兩隻機會馬上名都上唔到 無人會買佢啦

呢隻似落班再搞

以家跑1200呢屌

咁應該係義

某練馬師(肥)去馬一定用鬼佬

係咪我講果隻

太明顯

買左喇 500 win play
食粥定食元寶蠟燭睇依鋪

蘇腎咪係肥仔

3000蚊食咩都得

r3點買。比個機會追番場

2膽拖1 8點睇

有無R3心水 我睇好3 5

1200黎架喎手足

唔應該加()

光頭仔

今晚好似少人左
平時好多人我應該見都未見過
今晚LIVE啲人好多都見開

唔好意思我岩岩睇錯
但隻馬我都係信唔過
四連環係咁宜拖一拖 其他無買

貓 我孖寶射六隻會唔會都無錢收 飛晒熱門

R3 5號p

成班偽手足過左情人節冇錢賭了

我都係

呢場好似好正路咁
希望你有錢收

真手足係排位日都上來

檔位太差 可拖

叫緊呢場6隻 ?

請支持

垃圾騎練 不了

拉唔拉

今場買13少

莫雷拉日

飛熱門幾時都唔錯得去邊架喇,

比你中咗又贏得幾多 ?

支持10蚊

係 叫晒啲十幾倍

有冇人揀隻光速銀桂？

半冷：飛快叻

雅寶試左谷閘

2 8 9

清 你個句中馬要中冷 我銘記於心

點解2熱左咁多

R3 8號點睇

達少

10蚊wp小不了

支持你

拖左

雅寶請你爆

1 2 9 11

1 3 8

同

東的落飛馬

8wp

R3 3 執番啲

潘頓一唔買就第一

中潘唔中腳

部撚一出嗰下

me2
孖寶射5,9求中

排位係咩

屌你咩潘

屌 又漏閘

潘是信仰

今晚買邊隻個隻就受阻

3 11 爽 獻惑上兩次已經有睇頭

銀桂去撚左邊

我衰 我信念唔夠堅定

出排位未

信仰 屌 笑左出聲

潘狗正仆街

2，4有研訊？做乜。退番錢比我？

頓是信仰 信頓得救

邪教咁款

信隻馬

我頓贏馬唔洗靠photoshop

5.5？

抗議埋

即係咩

有冇機會買二號嘅退錢

潘：今日撚到你班友狗咁

5 6 名算9數啦 重話馬主

買左2 退錢ok?

係囉

冇

2膽有無得退

退咩9😂

其實跑咩

輸到傻撚左？

比人撞喎

咁喜菜真係撞2號嘛

部撚似想去馬
一抽出去 咁樣撞到
真係無運

3 11 1 9

頓

咪係！

屌 搞撚完未 又拖遲開跑？

又遲10分鐘

其實守個位好靚 不過直路
慘

尾場分分鐘11點先開跑

係到

馬主獎金第5第6差幾多啊
阻時間

如果成功會點?

唔得架 一定要11點前跑完

咪係 都on撚99

咁遲先到 又唔第二

成場退定退一隻

第五3皮
第六1蚊都無

第6有將金咩

支持2號回水

買win嗰啲錢呢

馬主好等錢洗

點會成場 傻撚左咩 定盡計番2 4 換名次或者獎金變左姐 關頭4咩事

回水回水

唔該晒
追post無人提隻一，以為唔中

咪膠啦

唔會退錢 咪傻

點會退錢
你地係咪認真

咪係囉 on9 問題

基本上一出閘話知隻馬撞牆死埋都唔會退

手足諗到食咩未

屌 堅

R4

之前仆左落地都有退

食煲仔飯

前面班人輸到傻咗

索咖啡跑跑下斷腳都唔會退左 第一日賭馬咩

一陣 第5場 潘狗 會點撚你地呢

佢回飛個慨率仲細過你中馬，望下場贏好過

風紀

除非有人落重注

買盈豐駿駒既朋友
最大既問題我相信大家係諗個人先

Agger,上次我都係受害者

唔巧啦，hehe

架風車閘前著啡格
家多福綠格

大戶

馬飛龍有分，摶p同q有冇得諗

孖寶射緊

風車有冇9水

聖譯善

係喎輸到傻左 明明上次自己都係受害者
比自己嘅

阿蔡孖寶

我會搏1，有分有級數

應該5倍開跑

買多場r4 3搭4 500

想攞佢拖全餐

唔係好信拉西
多數佢頭場贏，打後拉馬多

咁食少左野了

上場買左隻光速銀桂
今場信多佢一次

呢場有啲爆既味道

希望我錯 想大家收錢

我射馬飛龍喜悅再來，埋q好嗎

第一次中單T咁多錢

利申：10蚊注

師徒q 4-7

賭馬戒波

十三少
諗緊風車定馬飛龍

番本啦

田雞上馬未

馬飛龍d肌肉
好想比佢屌

痴撚線
報驚先

笑到仆街

又人獸

今場 3 4 5

有冇手足跟左？

好運有利

打老婆巴打

點解你成日神出鬼沒

呢場冇知多福冇錢收

知多福就要，家多福不了

咁一定個個無得收錢
得家多福

3搭11位置Q

要陪老婆 如果唔係唔比賭馬架

開心旅程1w3p

4 11 qqp

CHING賭邊間公司

3-11 集氣

邊隻馬飛蹄鐵

5號唔肯入

好男人
得閒上嚟吹下水

收手

6 3 11

屌 莫西屌

屌你老母西拉

話左西拉唔搏

11跑第二咪好

擺明知多福扮家多福

想點 西拉唔買你又跑出 買你又唔知死咗去邊

thx巴打 跟左

佢有得揀咩

收錢！

傻西拉
同人鬥放
你估隻隻都係當家精選咩

之前成日睇佢啲post

早知我地出佳龍駒

駕悅燒鳩佢

馬飛龍又冇p

我拉又點撚樣

差隻西拉中三，四重彩呀屌你老母

今晚都幾正路..

第4
買左位置Q
中左3號

其實幾on9西拉 呢隻機會馬反而無

下場雷神

r5點買

6環彩 斷晒
呢場單拖綽綽有餘

飛潘狗

炒飯哥呢隻有冇嫁

綽綽有餘連場跑得好 都食左唔少評分

翩翩都贏唔到既話 潘狗學咩人騎馬

翩翩唔係都拉呀

入左600蚊
3 6 位置q 買左400
連贏位買200

屌點知禁錯買得100

收少成2千7

慘

頭四場輸膽窮到仆

為你流淚

派我

鐘意1 2 3

1 2 7

潘狗？

1搭2位置Q

不了

點四真係買唔落手

LUX

點解冇人要3 做足功夫，試左兩個閘都唔太差又有做功夫

3-9集氣區

有隻算超班馬係到 啲馬房去搏定Hea跑留返下次用

呢場二班評分好低?
喜益善都頂磅

要左，134

鳩柏新..

1搭2，信我

hi
頭4場輸到返咗屋企 打算出返來

請你離開會議廳

出啦
頭先3搭11執唔少

淨低個隻搭咩

2300先啦主席

2 4 派錢

5

又要運潘狗去終點

潘狗呢隻唔信唔去馬啦

信你，想翻身

幫手發癲搞到潘狗墮馬ok?

今場博冷d, 要2 3 7

跟左

出去繼續跪🐶會

醒水少少墮馬啦

你地咁樣既

信唔信潘狗好

比無快過我

我撐你架
利申：無買

潘狗唔墮馬呢場點然呀

冇人要10

，
有錢一齊汁

跑馬地 星期三
第5場 四重彩 指定位置馬膽
4 翩翩
拖
2 快無極
拖
1 喜益善
3 傑飛
拖
1 喜益善
3 傑飛

$ 10.00

子賤3

希望13少生性病

10號 支持家俊

買了3-9

9

1-2-3-9四連環 有無人跟

3號頂

1234

感覺到啫
贏多啲呀手足

9 10

3

1 2 7 10

唔信十三少

跑第二都得

第一最好

不賭心水
Jeffery

中曬

3號有冇可能有p

屌，三號起步做乜尻

楠哥你做乜9

十三少

無拖埋8

唔講咁多 潘狗好波 輕鬆殺曬

4 1 8 3

又帶左潘狗返黎

輸到仆街

騙騙有得贏好贏好贏啦
下次對住我年希望1.1開跑

終於綠字

豬哂

條q得翻5.2

豬到

唔好玩啦霍利時等散倉啦

廢達點解你仲唔死

翩翩高的定首映高的？
2隻都可能過110分既馬

馬主冇露除乜春衫

黑衫條女擺post淫到

雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗

利申，唔j

屌佢老母慢閘

雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗

old new

我覺得翩翩好啲 田草都有證明

雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗

感覺上前者

咁大聲 小心有人屌柒你

黃皓楠好波

個個賽日都係你係度洗版

十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女十三少雷神係狗男女

雷神呢隻根本一早知無啦 反而悼悼有餘唔應該輸

Same road
首映好似二班會盡咁樣

想要9,10

2 3 4鐵角？

9號就翻去瞓啦

我拖10仔

柏寶

韋達年僅兩歲時首次坐上馬背
13少騎馬唔洗你教
人地2歲開始騎馬

金磚又出，會唔會跑多左
但係輕磅真係好吸引

要咗10-11 頭腦不清醒

13少嚇到我心離一離 四連環做膽

我都想要

買四場中兩場單T係咩玩法？

1 2 4 5

1 7 11

金飯碗幫我贏過兩隻金飯碗
點都搏多次

想番身買咩好

佢都係特登慢閘想證明自己慢閘都搞掂騙騙姐

專職賭馬人？

飛?

自己覆自己

依個係咪上次話自己輸幾皮個個？

呢場 巴基小子 金磚五國

比人hack左？

要月 ,24K

拖多隻要咩好

唔怕 上場咁樣追上黎 難度好高

唔好推啦

ching 又 Kelly 上身

Funson reported

好撚柒

今場難買

點會難買今難熱過剛果

盈喜悅

點睇巴基之星？

原來比女朋友玩

BTW,飛

好撚柒 x2

今日好靜

輸馬會唔會打老婆

女朋友玩原來

揀左3隻
聽埋子健先

買咩好 想翻身

啱啱豬左580

求水 禮拜日輸左5000 今日暫時輸1200
有無巴打幫幫忙

佢要咩

又見到你

巴雞

再要越跑越好

same

hi

張恆馬都玩埋？
又話難玩唔想學

Same 今日未綠字

澤心星

慢慢試下

要左11

媽.....又第二

4，3？

跑咩？

屌那媽，又係中qp

潘頓好波！

今場買咩

4，3，11.10

巴基

哇 屌 3，4 位位置 屌左250

潘頓又逼我屌你

潘狗

買左5啊屌

屌你老母巴基小子

潘頓屌打賭仔

潘狗好波！

中位置q only

唔買西拉又贏，食屎啦

屌你老母有膽冇腳

買左2隻位250 3，4中左

集氣

感恩

隻6 唔跟巴基上

終於

今日終於中1場

屌 金磚上唔切 正係中 3 11

買左蓋狗

R7點買好

貼飛做乜撚冇人想睇

識唔識規舉

第7場

好益善 海都巨星 運財童子

贈比有緣人 R7 5

腳都唔撚中一隻

我返來了
大家如何

追到退役 享耆成

等你心水

唔好打我啦

想問獻惑輸比頭馬幾多個馬位 無睇

高柏新用得郭能

以為想派錢

閪拉今晚好旺
寶貝系搏失過 今場點睇 係咪搏老命補中

屌 以為第8場
原來第7場
我on9了

電話冇電 講定心水先
O威利的後裔 垃圾練馬師 中六合彩的細路

1 5 9

好少 好似短馬頭

買60蚊 收62.5

短馬頭位

4＞3，10 有冇機

5號似無

今場範圍好大下

Hi
有無支持我

R 7
5,10,12

含淚密碼

蔣嘉琦攪邊個一滴都無 ?

我又返屋企了

潘狗今場會點拉馬？

信潘狗

R7 11 9 6 2

買拉西place囉

豬身家

今場又無位

Allin 雷狗

望住人地走都冷靜地留後

唔知佢呢隻去唔去馬

2,8,10,12

5>6 9 10 12

我頓

又要諗依樣個樣 又唔係好分

6-12

享耆成馬房成晚無
屌 真係唔知真塞定假塞

閃耀 風火 運財 勝利都好呀

享耆成上季係我最窮既時侯幫過我

用左亨耆成做膽

我都係 20倍

勝利名星 靚

3 7 9

雷神又準備殺熱飛拉停馬

育馬妙星跑唔出既話希望霍利時聽日會自己交返個牌俾人

10-135

屌奶星
買下冷門都啡格

到第6場完 今日執左800幾
收皮先 師兄弟加油

中
頭6都冇

皇天擊殺莫雷拉貝子健

嘩, 衝終點好睇

田雞已盡力，今日慘

12呢

屌 潘狗無啦啦上黎做咩 我屌 殺我條q

2號屌你臨尾香

求韋達贏

12

屌 訓身左2，3q 諗住有 屌

潘狗比狗屌 反莫雷既又輸一日 又騎王 咩會長收皮未先

雷公咁撚熱
由99倍追到變咁熱

莫雷拉你不如返巴西啦on9
人放你又放

酣睡密碼

屌你潘狗死撚開喇

潘狗今晚係咪騎王冇望

下次再接再厲

勝利名星無位

拉西王咗啦

左搵右搵

有啲人都廢撚事理
中間大大力屌閪拉 加陣拎尾彩
之後自己走去買潘

總有出頭天

點計，兩個都36分

唔係冇位 贏撚左啦

拉西好似多隻第四

後上力好撚勁

拉頭馬多

同埋拉仲有一場,潘高分D都冇乜機

你精神分裂啊，又唔見你場場追，雷狗你醉愛又唔撚買，係度吠

笑撚死人

又話以為唔上連登 煩啲都要上返另一訪
佢真係有兩個人格

本身成晚河水不犯井水好地地

入黎搵交嘈做咩

點解頂唔到尾

6搭9位置Q

咪係
成晚唔聊佢 佢聊返起先

條友精神分裂我驚佢冇覆診走去馬場

屌你老母莫雷拉
夠薑呢場先跑出黎

咁隻風火勁駒轉彎都蝕好多位

之前D賽馬日都有啦
冇人理佢姐

好撚熱
你追關?

有2無9，有9無2

頭關要左7，9，12
呢關冇要佢

想啲手足小心啲姐，你知精神分裂好危險架啦

22-02-2017
22:24 跑馬地
星期三 過關 獨贏及位置
2X3 7 場 2 實力飛駒
8 場
SAME BRO

連登馬post真心on9 以家屌緊班友on9反雷 姐係屌你反雷就要場場追雷西咩 咪撚傻啦

快樂寶貝換返豬果陣既配備

2號今場有無機？
佢季內有2w

我都想博佢

上一次仲要C+3嬴

四重彩想搵隻膽都好似冇邊隻穩

割撚不了

你面皮真係好厚

自己開賭post扮乜野反賭post

搏咩啊

2 6 12都唔錯

我都驚驚地郭能

4,2,12

我無反呀 你唔見我追擊呀鋼cing咩傻仔 你睇野唔好咁表面啦傻鳩 我話十卜佢係笑鳩佢呀 其他post你留意埋先啦 衝出黎7

唔好理佢啦
佢真係精神分裂

話自己迷雷榮譽會長 都要屌自己深愛既騎師

點同你連登反雷大會長 （ 自稱呀 ）

好撚煩

無啦啦惡過狗咁唔俾人反拉清算馬壇都算啦
人地俾下心水都要無啦啦搞串個party都唔知乜玩法

有咩心水

今晚本身成晚靜靜地 大家睇到邊個聊邊個先啦

2,6,9

好威威啊要留意你，你班fans唔跟你嗱 要入黎r存在感

之前有人開馬心水佢都入左去搞人地POST

隻9其實睇返同父馬都搏
係驚到時有隻9要皇天擊殺埋霍利時

你咪撚傻啦 當呢到你開咁 搞走幾多老會員番高登馬post咪你地幾個囉

2 7 18

咪跟我
今晚有3場單T中2～5名
剩係冇買第一

4.6.8.9

跟

18？

搞唔走你係我失敗

次次都好似有咁

爪皇烈焰, 牛精叻仔, 快樂寶貝 個場好高水準

10呀

隻10

博爪皇烈焰
博駿協精英

WP都啡格

搏2 9
再加一條4>2 6 9 12

2-9-12